呢幾相張影得好唔好

大三巴下面一pat野死黑

原諒小弟 超級攝影新手
買左部 omd em10 mark3
仲未摸索到點樣用

點解張張要整到黑白色

因為有mood d囉仲要問

懶係有feel咁

黑白相特色係減少左顏色影響, 令睇相者更集中睇相的構圖同光線(所謂的MOOD)...所以黑白相其實仲難影....

所以黑白相唔可以隨便影, 真係就搵D合適時間同地點, 配合到光線, 唔係就會一撻撻咁.....

新手建議影下彩色先.....

雖然樓主d相麻麻
但黑白相少不免會死黑死白，想問有咩問題